搵到個同自己夾嘅女朋友好重要

好似今日咁 我同女朋友都唔鍾意多人同逼
女朋友就話不如唔好出去 各自係屋企過咁話喎
夠細心又體貼

勁 有女 已經贏咗99%連登仔

你女朋友真係好

真係幾好 仲話陪我係電話倒數
啱啱打俾佢聽到嗰邊好似好嘈
估唔到天水圍都咁熱鬧咁有氣氛

邊夠你嚟

帽事帽幹緊係各自留響屋企過啦

你肯定你女朋友唔係留喺其他人 屋企過？

帽事嘅 咁啱係出面d人嘈姐

女朋友夾乜野

出去都係比俾屈錢同人逼 難得女朋友咁識諗

點可以咁諗自己女朋友架
我好信任佢!!!!!

你就好，有個咁好嘅女朋友

應該都係啦
佢住十幾樓 下面公園大聲少少都傳到佢屋企 車聲又多
想留係屋企安靜下都唔得 女朋友好可憐

child登仔諗野

無人係會完全夾，一齊想留喺屋企呢種夾，只係好小事

覺得自己真係好好彩
btw點解聖誕icon咁多綠帽

其中一件事啫
巴打今日又點過

啱啱同女朋友一齊倒數完 美中不足係女朋友話wifi收得唔好冇開到facetime
連登仔新年快樂

住天水圍仲唔係支那雞

巴打趕住俾人開年?

今日心情好放你一馬
下次唔好啦

女朋友話要收線訓嚕